以後唔笑印度神童

隻隻都插緊水

有冇人知發生咩事?

屌你個老母

屌你老母咩印度閪童

印度神童股災

台積電: